有冇邊隻洗頭水洗完d頭髮會硬d

d頭髮好軟想硬d

我同你相反，鐵線頭想軟啲

用邊款洗頭水？

試下印度神油

我都係... 就算用水濕都冇乜用 除非勁多啦

有冇邊隻洗頭水洗完碌鳩會硬d

黑鬼油

用無silicon既洗頭水囉 貴啲但用得好爽
利申：屋企用tsubaki

你個隻幾貴下，有冇其他介紹

之前啲頭髮硬到剪爛較剪，之後用左 head & shoulders
（一開始係原版，之後再轉用"絲滑柔順"，依加軟到仆街 好想整返硬少少 ）

Lush有隻洗頭梘
朋友用過幾有效

去買sebastian, wella ,goldwell, milbon, ker唔識串 又係好野
呢D先真係叫正野，翻唔到轉頭

施巴
入眼都唔痛

有冇人用過呢隻

用左頭髮有冇明顯硬左？

推下先

Korres fine hair果隻幾好
同埋平
一係Aveda

vs man?

動L 嗰隻

利申 9up

Avalon organics rosemary

超硬

幾錢左右，有冇話邊隻款好d

Tresemme 清層清潔個款 70幾80